星期五個日見到有架燒爛曬嘅私家車

有冇人知咩事？

冇地扯好難知咩事喎

係元朗錦田行去錦上路西鐵站個條路經過個一間廢棄老人院門口，間老人院係蒙養小學附近。

架車係內燃起火，車頭又冇變形唔係引擎故障，咁就係比人放火，好大仇口吓喎

我都覺得係人為，總之成件事好奇怪，搵唔到新聞，我發現時係朝早七點，似凌晨燒，但正常有呢啲事，唔係應該滅火之後有人守住等拖車㗎咩，但架車燒完唔知邊個滅咗火之後就咁擺架車係到好奇怪囉。

白社會收地

後面個間係廢棄老人院黎，同埋隔離其他車冇事，淨係個間車有事，平時都唔覺有架白色私家車泊係呢到，我覺得似係有人將架車特登泊係一個少人經過嘅地方然後放火再滅火？但唔知佢咁做為乜，會唔會架車入面有啲咩不為人知嘅秘密，之後想毀滅證據，燒曬所有指模呀個啲？因為成件事真係好唔尋常。